雲海：九成九餐廳都係藍屍，政府唔放寬堂食無生意都係報應！

唔通九成九餐飲業員工都係藍屍？無工開失業都係抵死？

雲海：睇報紙一班飲食業從業員登廣告要求政府放寬晚市堂食救自己，但其實九成九餐飲業老闆都係藍屍！另一邊報道東瀛遊遣散所有導遊，咁你諗吓佢深藍老細2019年公開參與撐警活動，仲聲稱示威活動阻礙佢哋做生意！而家算唔算係一種報應呢？我都唔識講，你哋話呢！
#777深層英國卧底
#藍屍一向係comdom

好多fd大半年無工開，依家連送外賣都爭餐死😢

撐警餐飲業：我有撐警㗎，救救我哋啦
林鄭：我唔知，我睇唔到

究竟香港有邊一行係多黃絲

得連登多黃絲

雖然五毛都多

其實乜野行業都係俾政府同武肺玩死，但股市樓市繼續升唔驚

連登係職業就好

邊類餐廳先，就咁分太粗糙

睇功能組別

搵食啫

係d大酒樓死
其他細餐廳影響比較少

記者

大財團

醫護

廢老

證明香港貧富懸殊幾嚴重
無飯開嘅就更無飯開一日唔打仗都影響唔到上岸撚
連樓市都硬過石地

正確黎講 酒樓先係9成9藍絲同抵死

真，最慘都係基層同後生，所以點解個政府咁離地，都係因為佢身邊朋友都上晒岸，話知你死

真雲海？😆

no

唔係呀，好多細鋪都頂唔順，你見餐飲業最新失業率雙位數就知幾大鑊，如果放寬返晚市，其實係老闆、員工、顧客都好。

其實晚市唔開，真係年後會仲多飲食業汁...
政府只係識禁去邊，唔諗下飲食業汁哂嘅影響力會點
不過唔驚，最緊要權貴日日都仲有錢玩股樓～

其實真係會有連鎖效應，無工開就會減少開支，骨牌效應之下，無一倖免🙈

乜香港有九成九藍店餐廳咁多咩？
佢唔係做呢行 而家覺得講風涼話
佢自己都因為政府禁書展蝕好撚多
冇人因為咁落井下石
而家可以咁冇良心講嘢？

有得行花市，又無得做夜市～

好快就咩餐廳都做唔住嫁啦，仲係咁，新年後一定大把結業，大把人失業！

藍唔藍屍而家唔係最重點
重點在呢個星期好多業界開始出黎屌
但777掉番轉叫大家唔好怪責政府
加埋竟然放寬花市，你叫其他行業嬲唔嬲

如果你要重開晚市堂食，唔該快快趣開
咪畀我睇死佢年初一前幾日先放寬
然後話我讓晒路畀大家，農曆年前有得搵錢
DLLM到年廿八先重開的話，食肆根本措手不及

要重開就要妥協裝安心出行

認真答 coffee shop

呢句真，飲食旅行多新移民既行業死w晒
黃酒樓得一兩間大家多啲支持
btw雲海真名上連燈

我唔係真雲海

新年後一向係飲食執笠高峰期
呢個新年應該會好壯觀

連登仔：黃店做到開分店，死果都全部係藍

連登仔話執粒都係藍，黃唔會執

講到有人會買佢啲書咁

咁死得啦，得咁少

醫護公務員的士佬餐廳零售港鐵全部都俾人話藍

行行都有黃絲，但唔係老闆

認真答地盤好多黃
佢地個樣似藍炸
好多都新移民自力更生
雖然講唔正廣東話但都知大陸咩事
先落來
要hea拎老綜都得啦做咩鬼地盤

d䅁件有d被告都係做技工地盤啦

黃店食KFC 即變藍，呢個世界仲邊有黃

又係呢啲連登仔xxx嘅帶風向PR
你係唔係連登仔?想表達啲咩野

有無飲青島啤先，有就係藍

收皮啦 我果班師傅全藍喎

普通打工仔失業乜支援都冇

基層疫下冇飯開｜
父患病16歲仔放學排隊攞免費食物
失業青年商場食二手飯充飢 |
2021-01-15 | 壹週刊

有一兩成黃店囉應該
大家要努力撐住
六成黃絲冇理由撐唔起黃圈

中共要証明國安法後香港依舊繁榮

咪變左咁K型
都唔係升畀香港人睇

咁你係咩

政府

地盤係咪現金出糧？
一路食老綜一路打現金工唔得？

教師,社工,醫護,律師,傳媒...

Agger

邊有9成9 當黃店死？

學術派定落手做果d先

學術派好多ive畢業都黃

而家冇啦 間間都要拍卡入閘
有晒記錄 出現金好多仆街走數

食煙 紋身 勁似藍屍行為
但係黃

行完出嚟冇得食嘢都慳返唔出嚟行

香港連鎖餐飲全部藍
佢啱

唔關事
你係黃既 無論柒婆做乜都會屌佢
係藍既 無論柒婆幾垃圾都會撐

所以柒婆根本唔 care

無撚錯
九成九酒樓無論樓面至廚房清一色藍到黑

失業咪炒股囉

呢個係事實
商家 藍多過黃
黃唔係無 但一定藍多
黃通常係打工仔 學生 呢類人係社會大多數
所以黃多過藍係事實
商家 藍多過黃都係事實

但係班黃色小店實死得快過班藍色大集團

花市彈出彈入都唔知已經搞死幾多工人，依家飲食業仲未肯放寬，同個廣告一樣，今日大寒，全行都冰封，未到立春，已經死晒。

睇下依家清算邊幾行咪知

我都知啦 梗係趕緊落手做嗰班全藍

其實黃圈最多人是細餐廳...

令細餐廳消滅能最有效打擊黃圈

某些地區已經不斷被騷擾至老闆驚惶

任何風吹草動，客人除口罩都怕被針對

你見外賣app，美心、吉野家仲可以推七折外賣，證明仲有本錢去以本傷人爭生意，反而禁堂食後小店黃店根本好難同佢玩割喉戰，所以唔開返晚市真係好快100%藍店！

股市 30000 點 gogogo 。

所以最有效方法係禁晚市堂食，不惜攬炒全世界！

無人因為咁落井下石？
你入到save hk 睇既話
日日石頭雨呀

九成九警處高層都係藍屍
有人: 唔通個個警察都係藍屍?

design

根本就係 成渣餐飲服務零售運輸旅遊業
9成9都係平時就屌鳩你攪亂社會唔班人

做黃絲真係好多條件，比唔比講粗口？

政府不嬲離地 自我 無邏輯
仲要咁多個月都關晚市堂食
保完就業就由你自身自滅
飲食業真係多得林鄭唔少

2019年抗爭其間，班藍絲老闆成日話慘過沙士，上天好公平，你哋咁鍾意沙士，咪比返沙士個環境比你哋過

唔明點解大家仲會對政府有期望，球場到底踢波多人定花市多人，777會話攪掂村屋問題，根本仲信既係on9，飲食業比你地想像中更加差，no pay都唔當失業，推緊租約等走你又唔知姐，識親既餐廳老細都話寧願等疫情好返簽返正常約好過依家比你簽1/2年平約個個月蝕，又唔係真係平好多比你，餐飲鋪d價仲係好硬，由其附近有住宅/寫字樓

保就業好多都去咗老闆到，員工就放無薪期或減工時。最實際都係加強防疫措施，放寬晚市，咁先有生意做有工開，唔係農曆年後真係好大鑊！

冇
計人數同portion
2014新東補選15萬人
2020立會初選60萬人
當勞動人口360萬
60萬只佔16.7%

一間公司36人得6個
一架巴士108人得18個

巴打咁唔好彩
我果班師傅全部黃

無撚有錯

講撚左成年仲有冇第句

大聲播點解要攬炒

你睇我反應就知啦
我會同藍絲講中立

你做乜唔拎返19年區選嚟講，
黃絲從來唔係輸人頭，
係權同錢輸人哋九班

球場唔准踢波, 只准賣花

場內限制人數
場外排隊無限制

連登師

又好似係
反正黃絲自己會盡力撐返黃店

都唔知撐佢哋班人有幾黃
又話要攬炒，而家大好機會收班人皮又唔支持，要比佢哋做生意，下次賺到錢又屌返你地班黃絲搞事

香港有金融業就夠

國安後已經無黃C啦

共孽

[請三思]點解靚絲們你地要咁傻呀？！

平行世界

咪玩啦，而家政苦係攬炒式收成個香港飲食業皮，黃店先慘，本身都已經冇backup，係靠大家支持，政苦係剝削埋公眾去幫襯自己支持既食店既機會

連登仔可唔可以醒少少，一見疑似藍營要求咩咩咩都以為反埋一份等於贏，呢場疫症我可以話比大家知淨係得政府贏咋，糧照出，稅照收，邊有輸過？

啱，公司啲廢物仲屌緊黃絲搞事，唔撚合作
但日日話送個女英國講書

仲話支那醫護好偉大，零下幾度都著保護衣開工
零下無暖氣，我著多幾件添啊戇鳩鳩

我樓下已經有3,4間黃店過唔到年

陳雲海陳雲化

政府有心既根本可以永續疫情，坩白講幾多人失業同破產佢已經唔care

5毛咪職業

d有錢佬經歷過沙士知道一減價就仆街
寧願蝕錢死頂住個市都唔撚肯減

岩啊
仲記啊記得邊個拎竹出黎做過咩？？

傳媒

真

而家已經永續緊啦
再過多排就逼鳩你班友裝個安心上路先比出街

我阿頭係地盤大大聲隻連豬擺係度

沙田嗰間？ 叫咩名唔記得咗

攬炒係咁架啦, 如黃絲所願
全香港不論黃藍, 全部冚家產

你比我係黃店，都係落閘開後門堂食好過

藝術

其實我想講既係，半年幾前都已經限堂食限夜市，有用既一早已經無人中招啦，社區感染源頭根本就唔關商場定食肆事，咁耐以黎除左一單邊爐群組出名之外，有幾多真係因為食野奶野？要gathering係屋企都得啦，傳得仲快添，以為入屋安全就放底晒戒心，根本封堂食係政治目的黎，明明大家一早都知，係唔知點解有班連登仔隔左一排反而變左政府既應聲蟲

公司後生既9成黃

p.s. 腦細都係3x 4x

學簫生講佢地無power.
唔見777封地盤.幾多地盤群組.
根本777欺善怕惡.

做得渣中港車都辛苦工
黃好正常 睇投票記錄公屋先多黃
明明私樓先多藍
後尾講到公屋先係廢老集中地

富東閣

設計